覺唔覺會員編號愈低愈高汁

恭喜樓主推翻呢個假設